獨立調查委員會

點解政府死攬監警會
點解政府唔肯讓一步
因為第一步一定係獨立調查委員會

獨立調查委員會，對政府可怕在
查唔到外國勢力 顏色革命
中央面子何在

外交部點解釋

又推

推